{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 대정시크릿풀빌라"
    },
    "text": "個別プールが利用可能な新築のテジョンフルビラペンションです。 温かいスパで一日の疲れをすっきりと癒すことができます。 愛犬の同伴は不可能で、バーベキューは客室内の個別テラスでご利用いただけます。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用は現場決済で可能で、幼児基準は24ヶ月以上で20,000ウォンの追加費用が発生します。 個別プールはAタイプ、Bタイプ、Cタイプの客室でご利用いただけます。冷水は無料で、温水をご利用の場合は10万ウォンの追加料金が発生します。 ワールプールスパはBタイプ1番の客室で利用でき、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 屋外プールは夏期に利用可能で、服装は水着やラッシュガードを着用してください。 利用時間は入室から22:00までで、児童救命胴衣はレンタル可能で、無料です。 ペンション施設としては売店があり、常備薬も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "このペンションは新築のテジョンフルビラペンションで、個別プールや温かいスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は同伴できますか？",
            "answer": "残念ながら、愛犬の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室内の個別テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "残念ながら、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は現場決済で可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児基準は何歳ですか？",
            "answer": "幼児基準は24ヶ月以上です。"
        },
        {
            "question": "個別プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "個別プールはAタイプ、Bタイプ、Cタイプの客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "温水の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温水の利用料金は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワールプールスパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ワールプールスパはBタイプ1番の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "児童救命胴衣はレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、児童救命胴衣はレンタル可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "売店はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として売店があります。"
        },
        {
            "question": "常備薬は用意されていますか？",
            "answer": "はい、常備薬も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 472
    }
}